裸辭vs邊做邊搵

畢左業之後，番左差唔多成年工，日日都勁忙，比啲客問候屋企人，做到eq高都變低，但唔洗ot

正評：裸辭搵工

負評：邊做邊搵

裸你老豆

幾錢

人工包

睇吓頂唔頂到？
頂唔順就寧願辭咗先

頂左一年都頂到梗係邊搵邊做啦傻佬

除非有特別原因，否則唔建議裸辭。

我試過一次裸辭係因為要去長旅行and休息下。

更係唔好裸啦，裸左會抖，抖到唔想做野返工，一路比人問候一路揾啦

扣埋mpf萬四，一星期48小時

做左半年已經係到諗做夠一年就走算

依家啲朋友就係咁問我做咩裸辭，雖然係關心，但都忍唔住同佢講之前你都成年廢青啦

辭左又要後悔wtf